有冇人有興趣玩gta5 ps4女武神直升機任務呀？要3人！

聽日玩

係咪有得打

Yes但係仲要二人

夠人隨時搵我

Ok

屌 係ps4
我pc
啱啱先睇到

Bro Level幾多？

Ching pc有冇得download

一直玩緊pc

點down求大大教路

Steam

？？小弟愚笨

入到game咩？

可唔可以用電腦免費下載？

Pc要再買

最後召集明天早上有冇人有興趣玩，有既留tg

解唔解ceo任？雙倍錢

有

我入唔到Game玩 PC

Ok不過玩咗先

Tg?

好似五十幾六十 放心 盡量唔會Troll 斷斷續續玩左好多年

巴打玩唔玩？